點解 「中國口交部」 無鬧 特朗普？

明明以前日日鬧美國
「強烈譴責」同「嚴重傷害13憶人民感情」

你今日鬧完佢聽日仲癲咁你點算

[img]
[img]

[img]

明知trump最憎伊斯蘭咪由得你 分分鐘有著數攞

因為美金變弱

欺善怕惡

強國人不嬲係咁

怕影響習種女綠咭

驚 Chinese ban
貪官家屬小三全部唔准入境
境內黑錢攞唔返
中共即時解體

槍打出頭鳥

唔敢鬧

你睇我唔到你睇我唔到

美帝喎夠撚膽鬧呀

中國由得特朗普係度周圍點火
佢地咪隨時可以周圍拉攏其他國家

支那人身體最誠實